求救，可以點應對以下文宣？

對海外宣傳有經騐人士有以下的分析：
6月至今在香港發生的一切的風波絕對是一場顔色革命。
浸大副校長楊志剛27.6.19在明報發表的文章指出:
'以預謀的挑撥對立，從而引起大規模的自發行動，然後是預謀和自發有機結合，使這次抗爭有了自己的生命力，遍地開花，這是顏色革命的一貫套路。'
此言不虛。
別看年輕示威者貌似鬆散，'無大台'，'兄弟各自爬山'。其實背後久不久便發現幕後高人發功支持的痕跡。
單看看他們由25/6衆籌，到成功在27/6及28/6在全世界各地多份報章頭版刊登他們的广告，還翻譯成當地文字，廣告版面設計更不止一款，短短數日即能成事，便可知他們背後動員力的強大！
做慣海外宣傳的人，都明白一个環球廣告攻勢，即使只牽涉報章廣告，也必需事先周詳策劃，涉及大量討論、定稿、設計廣告、聯絡報章(還有時差的障礙)、裁剪廣告設計以适應不同報章的尺寸、對稿，和統籌工作，不可能一蹴而就。
這些完全外行的年經人，如沒有洞悉国際有影響力媒体的高人教路，只靠自己搜尋， 怎可能像早已駕輕就熟，會一下子便知道德国要在很多人都聞所未聞的Suddeutsche Zeitung刊登廣告？甚至精明到連比利時的報章也包括在內，以對歐盟產生影力？
年輕人既'無大台'，如何賣廣告，用什麼字眼，出什麽訊息，文稿要多長，配什么圖片，設計用什麽顔色為主，本應衆説紛云。但他們的文宣組似乎很強勢，很有影響力，衆人也不見得要長時間討論，那'STAND WITH HONG KONG AT G20' 的廣告設計便迅速出台，無人有異議。
而且訂廣告版位時間這麽倉卒，世界各大報章竟都可以依他們指定，為配合G20峰會舉行，在27/6了或28/6齊齊騰出頭版刊登廣告，過程真是離奇的順利，效率也是驚人！
我傾向相信，這是幕後黑手早有預謀，与年輕人自發行動有机結合的成功案例。

有無可能整懶人包/airdrop圖反去宣傳翻？

搵立場拍匿名專訪